出售code10防水背狼

Kickstarter而家賣緊
岩岩送到黎 開左包裝但覺得唔岩
希望可以接近原價賣返出去
有意留低contact

1：囊
2：唔好開兩個post

四舊水買番黎算係咁啦，咁快覺得唔岩?

覺得個袋太大 買個陣無睇清楚

咩色？

幫佢答埋
黑色
原價400

Thx 巴打

我本身對依個袋都有d興趣 巴打有冇實物圖睇下

咁快送到？我仲等緊

有興趣，點搵你？

巴打有無telegram ?

有，咩都有

Email me your phone number !
jtu12155@dsiay.com

send咗

有興趣 睇下仲有冇巴打會原價放

我都想放 原價400 黑色

牌都未剪 全新

跟隊
放黑色一個 $400
但個水樽無蓋（應該佢pack 漏左）

有冇人包膠下

有興趣

有興趣請pm

已pm

幾多l左右？

巴打係咪仲有得放

有

tg id: lihkg_f

咁多人放姐係有伏啦
係啱用點會放岀黎

你知道太多了

個袋實物好柒

巴打有無實物圖？

仲有冇巴打放
有興趣

有冇實物圖

實物真係好柒 伏已中

Btw 仲有冇巴打想要 求收左佢

Telegram me @jjkklmf

同求fatc

有冇圖睇下

自己有一個, 老老豆豆同佢WEB個度都有8成似, 係條咩帶有D 唔同左DESIGN,
唔好睇/中伏個D係咪自己但細粒又瘦所以咩唔到D鬼佬咁好睇

有冇實物圖，早兩日仲想back

其實你地點計到係400蚊原價

仲有冇巴打想放

巴打有冇圖

出張圖睇吓啦

之前高登有百九幾人一齊團購，你話呢？

仲有冇人放

算唔算係一個大型中伏事件

咁耐都冇一張實物圖
睇黎真係好柒下

好想睇下實物係點
大型中伏